switch 壞左

琴日玩完switch 放落個deck叉電
今朝一起身就見到部機得藍mon
禁power制12秒強制熄機後就開唔返了
去任天堂換既話d save有無得救返

鳩估, 正常黎諗應該有
利申: 冇機

開唔到機唔知過唔過到，入到setting就一定過到

有無機王分享下經歷

應該有掛

你個野壞左啊

3ds有兩種，一種係save響帶，一種係save響micro sd，但micro sd係跟機既

頭先攞左部機去維修中心
佢話因爲部機開唔到 所以換左部新機比我
但之前所有save都救唔返
真係好撚on9 有乜理由隻game d save係跟住部機 仲要一壞就乜撚都無 連back up都無得揀
對任天堂真係好撚失望

我記得而家可以改入sd

以我所知係唔可以

冇得改入sd

我記得聽過個講法點解強制save入部機係驚破解之類既原因。具體我唔係好記得，但我就睇死任天堂冇可能係呢件事上有讓步